{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 이안애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約した人数から追加で人数が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は、入室が不可能となる場合があり、そのため払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、そのため払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室および周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失が発生すれば、宿泊客に責任があり損害賠償の責任を負うことができる。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されている。 客室内では喫煙が禁止されており、その他の場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができる。 ご予約のお客様には様々な特典が提供され、ペンションには一軒家の客室とバーベキュー場もあります。 バーベキューは午後6時から10時まで利用でき、炭とグリルを利用する場合は4名基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数が増えた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数から追加で人数が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は、入室が不可能となる場合があり、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損についての責任はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失が発生すれば、宿泊客に責任があり損害賠償の責任を負うことができる。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。また、客室内では喫煙が禁止されており、その他の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金についての問題が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができます。ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典や施設について教えてください。",
            "answer": "ご予約のお客様には様々な特典が提供され、ペンションには一軒家の客室とバーベキュー場もあります。バーベキューは午後6時から10時まで利用でき、炭とグリルを利用する場合は4名基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 698
    }
}